唔使點思考既戲,咩類型最好?

喜劇? 動作? 卡通?

新年啲鳩戲

AV

超級英雄片

marvel

Marvel

Dc 唔岩你

香港近年d賀歲片

引發世界大戰 btw 我同意

葉念琛？我未睇過

Marvel

adventure time

Michael Bay

Mad max